[高速打字]有冇人用過進化版速成

之前上維基無意中見到

快意速成:

佢唔同普通速成打兩碼之後要選字，選到眼都朦

佢係打兩碼速成之後加多一碼廣東話拼音，例如要打"我"字，速成係打"竹人"，之後選字7。但快意速成就係打"竹人N"，之後直接出我字，免去選字眼矇嘅情況。姐係快意速成盲打唔洗背選字，就算係第一次打嘅字都可以盲打，令打字速度快好多。

一開始係拉巴啲垃圾WIN7 32BIT 機用得好開心 真係好好用

點知返到屋企安裝唔支援64BIT

所以係到推廣下，加上睇下有冇隱世高手可以再寫過個PROGRAM比64BIT 嘅SYSTEM 都用到。

聽講KAIBOARD嘅AUTHOR 都會上下LIHKG 希望你見到可以考慮下加佢入KAIBOARD啦

利申:冇讀過IT

打慣左就唔使慢慢揀字啦
打得少就連頭兩個碼都錯 仲拼咩音

打慣左都已經否以高速咁打字啦
拼音撚識咩？

個 idea 係幾特別嘅
真正混合速成同廣東話拼音
第一次聽都係

我係打"竹人"

望遠巴唔洗訓咁既 咩時間都見到你

我打個我字係打竹戈

係wor

基本上D常用字都係背
例如要打個"我"字
對手已經好自然咁打完 竹戈 後打7
要我轉竹戈之後打N真係好難

個輸入法應該岩D岩岩學打字既小學生既

我 係 竹戈7.....

倉頡揮手區

打字打到行雲流水
選字正常都入晒腦
係唔常用先要搵下

如果打書面語我會打新速成
新速成打口語通常都配錯字

常用字就梗係背到
但要打啲第一次打嘅字就要搵好耐

自膠 sor

巴打諗諗佢

呢個咪進化版速成囉

不如正正經經打倉頡啦

其實日常常用字打熟背左位，速成真係唔會慢過倉頡

不過我想問下windows 有冇一種倉頡輸入法或者setting可以好似mac os打倉頡咁，唔洗打晒嘅碼都會出到個字